招旅伴6月頭中西藏旅行

有冇巴絲想六月九至二十日(大約~)一齊去西藏旅行?

90後一男一女，想搵多兩三個人一齊包車，有冇人有興趣？
行程可以再傾
有興趣可以tg

push

人已齊 thanks